想將 對講機 駁落 Discord 度再做通訊, 大家覺得有冇方法可以做到

如題 等大家出招

負皮個個我知你點解負皮, 你心諗全部一齊用
Discord 咪得囉 如果係可以就唔會有我呢個 post 出現

3.5 lineout落電腦唔得咩?

walkie 個音可以入到 discord, 但做唔到 discord 嗌 walkie

手機版discord解唔解決到？

對講機用個speaker聽野？唔係好用

好明sry

手機收音, 跟住用手機駁超大聲喇叭,
discord 人聲會係喇叭出聲,

再將 walkie 較咗 VOX 自動 PTT 收音發射
咁就可以做到 discord 嗌 walkie,

但手機版 discord 就算較咗電池不最佳化,
加埋 display alway on apps, 都係會有機會 hand apps 情況出現

所以, 想睇吓有冇高手可以過幾招黎